有冇人試過做第三者

你地係點開始
有冇話會期望對方同正印分手
定安於現狀同到佢一齊就得

有 但係之後過唔到良心嗰關

你同佢一齊果陣開心多定係擔心多

都係過唔到自己個關

一齊左先過唔到？ 咁點解一開始要一齊

屌你老母 做人第三者仆街死全家
咁多人唔要 係都要搶我女朋友
仆你個街